###В этом файле будут находиться файлы, отвечающие за конфигурацию и работоспособность конкретного проекта.

Для работы приложения в этой папке должен быть определены как минимум:
1. Один роут (маршрут, Route)
2. Одно представление (view)
